究竟今時今曰仲追iphone既人係咩心態？睇唔透

垃圾蘋果了無新意 近呢幾年upgrade硬件就當新款賣，而且越賣越貴，最近果部頂級版賣成萬三蚊，都痴撚線。

一班 on9果迷仲係度研究 spec, 分析有咩特別，出邊部好...都弱智既，撚有分別咩，你估條基佬褲克會諗出爆炸性意念？

而家國產機，泡菜機已經追住iphone 來打，點解班果迷仲咁固執去追棒一個封閉既iso?

卓面十年如一曰只俾你放apps icon，過data又一定要經ituner

醒啦，果迷！

睇你地唔起呀！

唔好炒……我唔想食炒價

冇計 an機太垃圾

iso
桌面
iTunes

ios

無知真係好慘

apple 一路都係咁架啦，upgrade 少少野就出新機，一路都冇變過喎
記唔記得 iphone 2g 轉iphone 3g , 3g 轉 3gs
其實呢幾代iphone 算加得多新野架啦同以前比的話

利申： 以前係an 狗， 轉用左兩年iphone, 後悔。

從前係an 機死忠， samsung, Lg 出新旗艦機必入手， 見親人用iphone 都必屌佢地on 9 用癈機， iphone d 所謂新spec,技術 an 機一早有左幾年，仲好似開心大發現咁， 又無得換電，必定要成日插尿喉。又要用 i tune 過data 又無得插卡， etc.

但用左好多部旗艦An 機後都有同一個經歷， 就係愈用愈慢，lag, hang 機。 總知就係手快過部機，好似失控咁。

兩年前見an 機無乜起色就試轉iphone 7 plus, 係， 初時手勢問題真係唔好用，但用耐左發覺ios 係好穩定。 部ip7 plus 用左兩年但係速度同我第一日用係差唔多咁快 極少hang 機，開app 用app 唔會lag.

電量問題， iphone d 電 比起 lg samsung 續航力強好多， 以前一日叉兩三次， 宜家番到屋企先要叉第二次。

過data 問題， backup 野可用icloud, ios 換send 可用airdrop, 唔同平台可用sendanywhere 個app, 再唔係都有card reader 經 lightnight backup 野而 d csrd reader 係有齊lightnight usb, micro usb 介面。 所以哩個問題都解決左。

桌面 widget o既必要就因人而異， 其實都係花巧野。

果迷追機就真係無咁既必要， 但隔兩至三代係合理o 既。

轉iphone 後悔原因係， 轉得太遲， 佢既穩定性同速度真係唔錯。

淨係ios 同a12都唔洗考慮an 機喇

淨係IOS已經值唔少錢
an機開放，方便但容易中招

呢樣真 為左平又頂級配置CUT左好多野